何猷君教唆網民犯法

屌 on9

有冇諗過自己點解要翻牆

激死老豆

有錢到唔憂下半世都要舔共產黨屎眼

佢都唔係住中國

咁愛國應該用華為

媽。。。那隻手？

共埋佢產睇下重咁唔咁多嘰咭